\section{Famille  \index[noms]{, Ludwig\_IX of\_Hesse- Darmstadt} /  \index[noms]{, Caroline of\_Zweibrucken}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I246_I517}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ludwig\_IX of\_Hesse- Darmstadt  \index[noms]{, Ludwig\_IX of\_Hesse- Darmstadt}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline of\_Zweibrucken  \index[noms]{, Caroline of\_Zweibrucken}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I246_I517.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frederica of\_Hesse- Darmstadt  \index[noms]{, Frederica of\_Hesse- Darmstadt} \textit{[16 oct. 1751 \footnote{.} - 25 f\'{e}vr. 1805 \footnote{.}]}.
\clearpage
